香港三大偉人

連囝
達哥
曹君如

吳君如

你唔記得咗我碌鳩

係偉唔係痿喎

屌呀

薯君如牙
名都打錯...